數到3 鹿來了

1

6

。